【921摧建幫&光復屯門】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLVII

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Bot confirm

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

好撚多bot

仲未買波3

雲加

假阿 印細梅啦 又cs啦

愛sir又贏波 你叫我點反得佢落

三年內要儲2m

梗係學掙扎狗買電欺架啦

我老豆養老 賣條鳩咩

如果有半價衫ok

下次開PO D波衫再加多幾個加密

轟25都買=.=

輕鬆啦你

辣殺

賣左佢再買番細啲賺差價

敢著出街=有勇氣

賣咗佢再求其買間屋咪得

都唔係，之前好大洗

賣左佢全入5 823 66收息OK

外面著褸

大洗都可以咁rich

66

佢大型補習社老闆

一齊買瑞星，利申3字頭入

我個fd一年賺5m up🙈

又人生贏家互含時間

留名跟進

原來大型
我仲以為中型個啲添

做狗唔洗含架

你仲有錢

成副身家得返6位數，呢到其封一件都有貨過我
我條女已經問我使唔使搵野撈住先

有矛手足可以比住幾千蚊我開飯先

lan啦屌你

我得5位數

係咪要我爆你啲野出黎啊19仔

唔比人窮牙 屌你老母

幾千蚊邊夠你食一餐飯

=.=

你求其係街叫啲女請食飯都得啦
咁令仔又有大隻

想知

開飯 = 買iphone俾囡囡?

啱啱屙完屎

6位數ok la

USD sorly

賣埋個屎fuck

軟飯...

戒左

中盒

咩款？

督察 港幣每月42665 元

Goals vs Eintracht Frankfurt in the Europa league:

Messi: 0
Ronaldo: 0
Pelé: 0
Maradona: 0
Saka: 1

I’ll let you reach your own conclusions.

計佢角度應該係匡智會

雞翼餐加大thz

智商都唔洗check

你2個喺建興

屌你係澳洲有樓

U雞蟲

講得好！

澳洲樓好平

禾今晚果餐刀矛錢食

海港城果次你仲未出糧 屌你老母

琴日先落左去請小朋友食野 巧窮

又唔請禾食…

我係澳洲唔做住呢d野

留個payme我入數

你有話出咩

你唔問我典知

當見到阿狗POST又係度曬命 鳩UP 就知道連登又變返以前咁

最衰陳晚愛犬羊波，豬左呢度又嘈交

吊頸比禾地抖抖 呢度啲手足好多都好上心的

9up一陣都唔得 又做風紀牙

最撚憎人講埋依啲野
上黎鳩up放鬆下又唔得
洗唔洗日日喊撚住咁生活呀？

我句野又無批評
我不知幾想連登變返100% 以前咁
講下港女係雞
波台互屌

你句野個感覺好似想屌鳩人做港豬
sor敏感咗

佢邊撚到有脫髮?

Arsenal with Calum Chambers this season:

Games: 2
Clean sheets: 2

Arsenal without Calum Chambers this season:

Games: 4
Clean sheets: 0

天生少？

覺唔覺ozil要躝 買返個一線playmaker 返黎

不過利申先
阿狗POST 入面既叫春我平時都會屌

king 波 鳩UP下生活野都算

有D 叫春好煩

愛狗唔用playmaker

感覺前場冇人識控制節奏
如果法比/阿迪達係道就好啦

清單單打打樓上某啲會員

咁講好多人都要躝

防守咁撚差
我寧願打
1防中 + 2 B2B
2邊翼

一打AMF , 對剩返個CMF 要求好撚高

有X34

仲有你

依個男人黎

全部有鳩小妹圍爐

迷狗基佬confirmed

一名「愛國男」周日在灣仔遇上遊行，不滿黑衣人高舉外國國旗，出言質問結果惹來數十人圍毆至重傷昏迷，留醫一日後已出院返家休養，被毆傷眼角與嘴唇仍未消腫，肋骨亦隱隱作痛，對於今次險死遭遇，他形容是「死過翻生」，但不會後悔，日後若單獨遇上同樣境況，會加倍小心。

其實阿post真係有絲打 不過 比例1:10

唔會係平時傾開計果D囉

通常講呢啲野果個就係絲打

係你唔信啫

你咁樣唔會令我驚

永遠g持樓豬

想知菠蘿包單機未

港鐵會繼續支持及配合警方執法，但長遠港鐵可能參考外國的做法，成立自己的保安隊伍。

支持黨鐵獨立 一港兩制

又係請返退休狗

消息： 特首官員無法入場會取消

政府消息表示，已有兩手準備，若因場外情况令特首和官員不能入場，會取消活動，但強調政府很想活動如期舉行，甚至預計了對話時間比兩小時更長，務求令更多參加者可以發言，推動市民更積極參加未來的社區對話，官員亦預了做「沙包」讓市民發泄。消息稱，對話安排與前晚區議員的對話會相若，以抽籤形式抽出參加者發言，中籤者每人可發言數分鐘。

ching買邊頭##我之前係sydney住都係租樓算

Rich

cbd既樓就唔算平啦屌你老母仲要係melbourne

Holding同Tierney今晚0200會踢U23對狼隊

我成日讚樓下隻狗可愛的

黨鐡黃 popo綠 暴徒白 中國紅 新埃風要咩色好

有無iphone 6s 手足試左升ios13

用黑色係保守派

轉挨風11再試

撳唔到approve連網上銀行都入唔到

有冇link

狼隊官網會直播

Tierney

我升左 好順

我終於有得上場

星期日我主場

你都係6s?

Pires on Henry returning to management: “I saw Thierry a few weeks ago for the game against Tottenham at the Emirates and he is waiting. He is waiting for something, for the new challenge."

做劏房租比學生妹
一次性交一年租啦

盲

Arsenal told to consider Ozil sale as former Gunners star questions value of World Cup winner

The German playmaker has seen just 71 minutes of action this season and Paul Mariner believes a big decision needs to be made on his future

The former Gunners striker told ESPN FC: “If there’s interest, let him go and have someone else pay his wages.

“[If he doesn’t go], you’ve got to get him back in the fold. It’s as simple as that. You’ve got to get in a room with him, talk to him, get him into being that Arsenal player [he can be].

係

閪仔冇咁蠢請佢

估到

元朗？

塞青衣

你谷左成個星期

死得遲啦條撚樣

綠日狗

星期日主場打升班馬...想輸都難 5睇了

起碼5球

叫我迷愛第二人

唉 有生之年見唔到中共倒台 益左條撚樣

一星期扑2次當交租

我哥基嚟

Moving from Ligue 1 to Premier League, Nicolas Pépé was always going to need time for accustomization. New league, country, culture, system, manager, training methods. We’re talking about the player who had most goal contributions in Europe after Messi 18/19. Results will come.

水貨

Arsenal Adidas shirt being released in Jan 2020 #afc #arsenal .

Congratulations to @emimartinezz1, @CalumChambers95 and @BukayoSaka87 who have all made the @EuropaLeague Team of the Week! #afc

Saka diu da

saka>>>>>>>>>>iwobi>>>pepe=謝雲奴

有諗過

張借斯都有份....

C朗道歉 會唔會嚟阿狗

癡撚線如果雲加真係簽咗牙朗我地今日就見到雲加年年同歐聯獎盃影相啦

睇長精華瘋狂大失位

雲格識閪教c朗咩

5毛人工接近6位數？

0304雲蛇點同依家

屌你25狗

咩意思 暗示爺爺回撚哂塘過氣？

迷雲黨全面進場

出黎隻揪？

收皮啦 出撚到黎 你班迷雲笠哂水

派ryo蛇一個抽你地全部啦

梗係啦你咁能大隻
迷雲同爺爺一樣行步路都會仆親

勁多人排隊買iPhone

又偷偷地反雲

出撚到黎 個個都尼馬gif
縮住走

邊個會驚你牙

點撚樣 係咪想隻抽

想知藍斯BB係祖記踢成點

呢到有無祖記清潔工講下?

唔會屈服喺反雲呢啲反智行為

Ronaldo's my idol & I try to take things from his game - Arsenal teen sensation Saka

“Cristiano Ronaldo,” said Saka. “I love his mentality. He always wants to be the best, is always working hard on and off the pitch and trying to make his body the best.

“When he gets on the pitch he performs with full confidence and full personality and shows why he’s one of the best players to ever play football.

“I wouldn’t say I have his attitude as we are two different players, he is unique, but I try to look at him and take the good things from his game and one of the good things from his game is his mentality.

“He’s always focused, always working and I try to do that as well.”

我地迷雲assemble!

我係佢個仔 佢話掛住雲加:(

第一回合 我地派早川都打巢你

練緊點幫牙朗含得舒服d

佢波棍都扭得斷有咩扭唔斷？！

琴晚XHAKA差D又送PENALTY

姐係點 真係扭得斷波棍？

？？？

emi 細梅 chamber clean sheet好波

有無人

扭得斷波棍

比喻姐 咪jer啦

爆

929

樹佬對人幾好

ryo

樹佬好人來
唔反雲就更好

口硬鳩軟

我夾野比人食 就知我暖男

恭喜

反雲先係真男人

笑撚到我

小凜

屌你=.=

馬會表示考慮到最新情況，為確保顧客及員工的安全，部分場外投注處明日（21日）暫停服務或提早關閉，並會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。市民可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。

明日暫停服務的場外投注處為：屯門市廣場、元朗合益路、元朗泰衡街、北角電氣道、沙田好運中心、粉嶺名都及荃灣青山道；另元朗青山公路場外投注處將於明日下午6時關閉。

cls小凜

lan啦

即係收到風呢d地方會有福建幫

即係真係會出動

去埋荃灣

P牌仔

何君堯發起的清潔香港行動在上水、粉嶺、太和、大埔、沙田、馬鞍山、屯門、天水圍、朗屏、元朗、荃灣、大窩口、葵涌、葵芳、深井、西貢、將軍澳、坑口、青衣、馬灣等港九新界區均有部署。他計劃眾人在到達集會地點後先叫口號及闡述當日行動，其後便會清理各區的連儂牆。

咪撚笑牙吊你

咁都有自爆

聽日有無人保護我返屋企

女記者著得好清涼

我

番茄ching?

介紹比我識ok ?

條友有d似譚文豪

薩卡感激龍格保 視C朗為偶像

【Now Sports-體育】阿仙奴當紅小將薩卡直言，多得前輩兼恩師龍格保提攜，而他指基斯坦奴朗拿度是他的偶像。

薩卡（Bukayo Saka）指出龍格保在他足球成長路上幫助甚大：「龍格保的排陣對我很重要，因為我的位置與他一樣，是我發展的重要部份。我感覺就像他以前，所以他明白我的感覺。有這位阿仙奴傳奇給我意見實在好，我可以追求的已沒太多。」

薩卡是龍格堡去年任教阿仙奴U23教練時的麾下戰將，如今龍格保亦提升上一隊出任教練，可以繼續協助眾小「兵」成長。

薩卡在周四歐霸盃以3:0大勝主隊法蘭克福一戰中參與了全部3個入球，並以18歲14日之齡，成為近11年阿仙奴在歐聯或歐霸盃的年輕入球球員，未知他能否在下周日主場對阿士東維拉的英超比賽上陣。

此外，薩卡承認視基斯坦奴朗拿度為偶像：「我喜歡他的心態，他總是想成為最出色，在場內場外都總是勤力，令他身體處於佳態。」

圖片來源 : ©AFP

2019年09月20日
【貴價新兵】尼高拉斯比比似水貨 皮利斯：廠迷比啲耐性啦！
尼高拉斯比比（左）和皮利斯（右）
建立時間 (HKT): 0920 22:00

據英國傳媒報道，阿仙奴名宿皮利斯在接受《路透社》訪問時，談到了今夏加盟阿仙奴的尼高拉斯比比。這位前法國球星認為要給予比比更多時間，現階段這位24歲科特迪瓦翼鋒尚在適應階段。
皮利斯認為比比在法甲表現出色，但仍需時間適應英超：「比比在里爾的時候表現非常出色，他好像射入了21或22球，他是一個好球員。」
同時又表示球迷要給予更多耐性：「這個球季比比來到英超，他仍在適應比賽節奏，這是一件很困難的事。我希望球迷保持耐性，給比比多一點時間。」
今年夏天，比比以8,000萬歐元從里爾轉會到阿仙奴。今季在英超上陣5場，未有入球但交出1次助攻。

hi~早幾日係咪你係咁搵洪七公？
你叫我入黎say個hi架

係佢啦
米5果個

你係冰個

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

我對佢都好好，但佢硬頸過鳩

torreira

黑黑地個女仔？

點為之黑黑地
你以為我結左婚果個…

呢樣真
講唔聽

屌

唔好同我say hi
個仆街撚鳩我

姐係邊個

say個hello姐，有緣再見啦

屌 你地諗既拖仔
係咪同我諗果個一樣

拖絲？

幾時一齊出黎屌波，你屌愛蛇同阿狗，我屌你

你班仆街仔fatfat啦 食完女圖都無張

無啦啦多左咁多c打

我地勁

成班厹

想聽日呢度所有手足都平安回家 然後星期日都平安再返屋企睇對av

得個睇字

真 睇愛sir帶領阿仙奴屌打升班馬

邊度有絲牙

arsene_wenger

收到風係失業廢青黎

咪屈

靜靜地贏好了 -3-

出黎搞搞震

愛爺爺既人唔會壞得去邊

呢句真

迷雲死全家

依家係受蛇揸旗

Fact

佢都過唔到今季啦

快撚啲死

Sources: Wenger to take FIFA role, wants club job

Arsene Wenger will take up a job at FIFA in the coming weeks, as he continues to wait for an offer from a club with a project which interests him, sources have told ESPN FC.

成班傻屌亂鳩加人入group

Praet reveals why he turned down Arsenal

“I had three or four really good options,” Praet told the Guardian. “We went to visit Arsenal, Lille, Ajax and Anderlecht. Arsenal would have been a really nice step and I could earn a lot more money there than in Anderlecht, but at that moment my education was not finished and that was really important for me – there was no insurance that I would become a good football player.”

冇心
抵受唔住誘惑

想問下 如果想買英超波飛有咩推介
嚟緊十月去英國想朝聖下 red member又join唔切

Emery: We need to improve defensively

Arsenal manager Unai Emery says that his side need to improve defensively, but that requires an effort from the whole team, not just the back four.

回家吧

垃圾

Emery on Holding: "He’s ready to play. We are playing on Sunday against Aston Villa and on Tuesday against Nottingham Forest. These two matches can decide whether he’s ready to play." #AFC #Arsenal

Unai Emery: "We need to improve defensively, but it’s not all down to the defensive players, the goalkeeper, the midfield - it’s for all the team ... We need to improve. We also need, as a team, to be more compact. We need to start our pressing a little more ahead.” #AFC #Arsenal

想印浩鼎，去邊間印好

Happy birthday to you, Rob Holding 🎉

We can't wait to see you back on the pitch soon 👊

爺爺要再教波愛狗可以功成身退了

何蛇係咁吹捧巴丁仔

dllm

Well done🤣

冇功成過

同我私奔好嗎

唔想攪基

有小小掛住比狗

唔想再睇牙叔

u23場比賽 link係邊 見狼隊官網同Facebook 都冇

高大OG想溝廖小姐

搵到了

開波40秒 阿仙奴贏緊1比0

有冇link share?
上狼隊網隊搵唔到

好想睇想翼齊飛
但係搵唔到link

wolvestv>live
但要先註冊做會員不過好簡單

呢道 有個Live禁入去會叫你註冊會員

搞掟了 唔該哂

根本阿仙奴條防線 就屈左機
呢家好似大人同細路踢波咁

泰亞尼 好期待坦狗退落嚟

希臘仔都幾穩陣
未來後防組合 賀定，希臘仔，薩利巴，張伯斯，泰亞尼，貝林連

好掛住比狗 希望打av即出佢同泰亞尼
Big6最靚仔雙闡

比狗勁蘭尼斯2班 啲防守路數 差太遠

比比烏已經叫有防守路數
阿狗係幾慘

而家踢完點會星期日仲踢一隊

上季季初我地仲屌柒比狗辣殺

一定好過蘭尼斯

我都係9up下啫 sor9-3-
唔想睇阿叔+坦係重點

兩隻右閘d防守都唔掂
一個唔願回防
一個防守唔夠意識

坦都算 牙叔真係想佢快啲躝
史上最辣殺嘅閘

咁幾時斟右閘

🇪🇸🔥

@HectorBellerin was looking sharp in the first half 😎

#AFCU23

阿叔踢上一格又唔夠爭
踢翻閘又唔識守波

佢中場中/翼
確實唔夠人爭，係太多人，試下都冇機會
其實佢自己係邊路有能力過人出波

9號幾勁喎乜水

廢wor....球球都甩
Balogun

入左2球 是但啦

Balogun又係明日神鋒

其實佢進功真係沒咩問題
仲要有出波有盤扭又跑得快
翼真係可以諗下做pepe後備/輪換
不過依家中場有燒/c8/根度斯/托仔/沙卡/wilock
真係窄洗啲

佢有球對面後防派膠佢變單刀射到成pat屎咁..

阿po成班廢青u23都睇

睇u23都好過睇班一隊垃圾啦 又沙卡又雷斯

呀叔踢屈福果陣傳左俾對面好多波

明顯u23勁過一隊啦

仆街阿叔成日輕鬆傳波

馬伕聽講u23踢得幾穩陣
就可以復出

Balogun咁高入球率都俾你地吹到垃圾咁

賣咗佢，咁廢

第二世界又黎

比比鳥好似瘦左，上身同大腿都縮左水

唔好再傷就好
唔想再見到阿叔

防守一樣垃圾
但唔會屌隊友
勤力 體能好

睇ig d 相 泰仔 好撚好笑
跑步隻手 機械人咁款 仲要zip 衫

希望佢唔好再做model

原來比比鳥24碎咋踢得廢都唔緊要 咪撚再傷呀我屌 點廢都勁過amn

今日係咪出fifa20-0-

比比鳥速度有無慢左？

點都慢左dd傷咁耐 比d時間佢

男的也好

成班社運tinder

9 月 21 日（星期六）1300 時 及 1500 時起，

屯門 及 元朗 將先後分別關閉，避免車站可能因公眾活動，以及後續的警務行動影響，以致不同設施受損，直到另行通告為止

今次蠢唔哂

追擊我

難得迷清用腦要讚

平時扮傻取悅大家

On this day in 2016: Granit Xhaka scored a spectacular goal, his second goal in as many matches, as Arsenal triumphed 4-0 over Nottingham Forest in the League Cup.

Héctor Bellerín & Kieran Tierney both played 62 minutes as Arsenal U23s were held to a 2-2 draw with Wolves, with striker Folarin Balogun scoring a brace for Arsenal. Great to see you guys out on the pitch again,
@HectorBellerin& @kierantierney1! ❤️ #afc

Emi Martinez: "Arsène Wenger, when he was here, always used to say to me, 'Emi, you're the future of this club'. I believe that I can be a No 1. Don't get me wrong, I accept my role as a No 2 at the moment, but my target is to get that No 1 jersey"

Tierney Holding Mustafi Bellerin

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Folarin Balogun and Tyreece John-Jules both have two goals and two assists in their last two games. Almost like they’re playing for something.

Take the hint, @UnaiEmery_

Happy Birthday Brother ♥️
VRCT jacket approved For us ✅ #werepresent #createdwithadidas #Brothers

剪完短髮即刻靚仔返

呢個look好j

一起格劍吧

來吧

靚仔ok

星期日睇車利大戰算 唔睇垃圾愛狗閪波

屌on9 原來又踢左場修咸頓對般茅無砌fpl

比狗同泰仔好似好fd咁

兩個一齊做gym同rehab

今日你出唔出

不了 撐警

原來利狗攞咗我哋張毓民gif嚟用

又不反對又擺到明想圍捕人咁

4點半提前結束

天西都有

馬鞍山好似有個地中海藍絲俾人剷左一執頭髮

係
睇添美阿巴謙和費爾明奴好過

好賤

喊果下先抵死

頭髮同尊嚴成正比 你唔明架啦

咁又係 你無頭髮

驚就唔好出街 出得黎就會有風險

社運 Tinder 仆街死

好球

你有份架

剪頭髮 我強項

我無
無pm她們

吊那星
上水d大陸狗仲多過以前

嗰個掙扎狗黎
同埋我有撚咩

我弱智表弟

你先係表弟

我表哥

元朗，屯門個班走埋個黎

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

行左轉我果區冇乜獅子狗

邊區？ 班馬過黎獅

我果區淺藍多 少賤種

牙tie好撚得意 攝衫成個小學生咁

一名身穿黑衫的男子在屯門站公共運輸交匯處，即V City的巴士站遭多名警員截查。警察從其身上搜出雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩。有警員稱「倒晒出嚟俾班友影」、「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」。該男子被帶上警車。

有多名警察埋伏在巴士站內，該名市民同稱「原來收埋咗咁多人喺度伏我哋」。此外，有在V City上班的女員工提早下班後，在巴士站遇到截查的警員，她期間大驚哭泣，並要求警察離開。她斥警察「搞到好多人返唔到工啦」。多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」。

而家係有記者在場都可以成個爛仔咁
扮都唔駛扮比你地睇

記者朋友已經唔存在
佢地覺得會示威者係扮

幾正
係個樣老左小小

不反對都扯旗......

台妹

好想同佢上下上下呀

記者朋友真係都市傳說黎

有d似陳潔玲

IG?

五毛六日子又出動

直接買啦

#屯門
1611 屯門公園再有數名少女被捕 當中包括義務急救人員

又係拉女仔

唔係吹到垃圾既 但入果d都係純粹對手太廢
有待觀察

點解仲有人覺得班狗會跟規矩做嘢

班狗必斷左遊行隊伍

呢到得兩個P牌 一個六日子一個tinder

屯門封撚哂

唔係 有一顆阿迷既心足夠了

屌佢老母 博愛迴旋處本來都夠塞
班仆街黑警仲要set路障

有機會去睇波會想搵佢影相簽名

查子

今晚又冇得睇愛蛇出醜

ESPN：雲加出任FIFA技術總監

【Now Sports-體育】ESPN透露，法國名帥終於落實一份差事，那就是在國際足協出任技術總監。

據報道指，自從雲加（Arsene Wenger）於去年離開任教多年的阿仙奴後，一直未有正職，只是曾客串出任評述工作，如今這位69歲名帥則已應國際足協的邀請，將會出任技術總監。據報國際足協尚未釐清這份工作的主要職責，但當然會盡用雲加的經驗與足球知識。

早於月初，曾於1996至2018年帶領阿仙奴的雲加向大家承諾，一定會重執教鞭，但當時未定去向：「我拒絕了一些很好的邀請，因為自覺未準備好。或許我終於明白到，自己曾多麼的活在自己的泡沫之中。現在我跟這個世界隔離，令我很猶豫應不應這樣快就返回這個火坑。」

「你們將會在後備席看到我，但不知道何時。」若然今次ESPN消息屬實，則球迷暫不會看到雲加再次在場邊運籌帷幄。

圖片來源 : ©AFP

艾馬利：全隊都要改善防守

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利承認，全隊上下都要積極改善防守。

阿仙奴在上場英超作客屈福特，雖然一度領先2球，但因為防守出錯，最終被逼和2:2；一對中堅大衛路爾斯、柏巴斯達普路斯的表現被球迷猛烈批評，Papa賽後更於Twitter公開道歉。

艾馬利（Unai Emery）表示：「2件事。首先我們要有競爭力，改善防守，不僅是後衛，門將、中場，整支球隊都有責任。第2，有時防線縮得太後了。」兵工廠該仗被屈福特取得31次射門之多，但艾馬利對此沒有太重視：「這不重要，因為他們未能製造威脅。」

阿仙奴努力改善防守的同時，右閘比爾連、左閘迪恩尼已傷癒，將在周五出戰U23以提升狀態。兩人在周日英超主場迎戰阿士東維拉仍然避戰，中堅賀定則有望披甲。

圖片來源 : ©AFP

足球被發明咁多年最大嘅損失

out撚晒date點做技術總監？

親自睇var吹死啲仇敵

雲加好波

以後有冇12碼有冇offside全部雲加話事

holding

博愛塞到傻

去yoho靜坐會唔會危險咗啲，個到無西鐵嘅話好撚難走

附近仲要有鄉黑

Kieran Tierney on Instagram last night: “Class to be back 😁 Congrats on your comeback @HectorBellerin and thanks for helping me settle in! FBU 🔴👊🏻 @Arsenal” [IG: kierantierney] #afc

Lucas Torreira has been named in the Uruguay squad for their games against Peru next month. #Arsenal

成個元朗有邊忽唔危險

多人就得啦

有無手腳聽日入青衣探我

var為熱狗而設

上場英超失第一球又無var

你條村有冇份

英超用var真係笑話
明明果時世界盃都用得幾好
係英超用到咁on9咁多爭議

七月元朗恐襲之後咪有清算名單，我條村有份

你要清算啦

想睇李城吊打熱狗, 跪求LINK

一定要清算厦村

經過太子 好心寒好唔開心

係咪星期2清算？

我熱又贏 排第二了 下年又要踢歐聯

我聽了

聽日一定唔可以搞tvb
青衣個位無得走 tvb做盾先無咁危險
追星本身就無罪

你係青衣群?

var...

啲傻鳩仲話搞到tvb聽日取消event
點解連登咁多豬隊友

熱狗

mk比聽

2-1

Bench咗Maddison

仲睇波
關心元朗手足好過

我屌你老母啦理撚得你和解
熱狗又失分啦哈哈哈

2-1 好波

燈左

邊個話屯門易走 我dllm

上左水

on9先話

應該又係啲兩邊都支持既傻閪嚟

五線..........奀星

講左聽日機場快線唔經青衣站
青衣仲有得搞？

超級fans 發夢都夢見阿仙奴

呢句講得太好
希望擺post頭表揚下

是日金句

Tottenham Hotspur with VAR

屌 陳伯都中椒

Mesut Ozil is a special special footballer 👏🏼

James Maddison 2018年3月8日

痴撚線4:0

屈狗

曼城癲左

Team news: Lacazette, Bellerin, Tierney

Alex Lacazette
Left ankle. Alex continues to rehabilitate the injury to his left ankle and is likely to be back in action in October.

Dinos Mavropanos
Now back in full training with the first team squad. Successfully completed 90 minutes with the Under-23s against Wolverhampton Wanderers on Friday evening.

Hector Bellerin
Now back in full training with the first team squad. Successfully completed 62 minutes with the Under-23s against Wolverhampton Wanderers on Friday evening.

Kieran Tierney
Now back in full training with the first team squad. Successfully completed 62 minutes with the Under-23s against Wolverhampton Wanderers on Friday evening.

係咪玩緊FIFA

half big 2.5 gel

喱隊野 上場係屌打我地既屈福特

大馬路d 車又中哂催淚彈唔使要

其實隊隊都屌打我地
因為愛狗唔識教波

祭旗既教材

鏝癲到....

駁唔到

我廠同鏝踢會唔會10min就5-0

幫人護級長有長做

到時愛狗會有暗黑兵法

見到曼城瘋狂咁炒屈仔 見到好心痛 點解我地可以跳到咁屎

愛狗

你問下愛狗呢件垃圾

咁快就5比0
難以想像 曼城贏阿仙奴幾多球

點解會俾人㩒住打

百慕達三角

2球優勢

屈仔依d垃圾隊就係欺善怕惡

又有手足暈撚左
啲狗

三個一人一球12m

5:0 到底我地上場踢緊乜

屌你阿狗對屈狗究竟踢乜撚

點解我地會比呢隊垃圾屈仔射31腳

屌狗永遠唔會停

曼城

上場我地自己on9啫⋯⋯
冇啦啦俾粒人

岩既個form愛蛇換人走比人追兩甩

白禮頓都贏到佢啦
欺咩善

曼城會唔會半場就決定唔羞辱對手 好似巴西世界盃咁

721又唔見咁多人

COYG

屯門拉唔到多人就喺元朗鳩拉啲和理非

比比鳥幾時復出 唔想再見到佢

p牌正唔到施清d gif

交數可恥

人地呢啲清脆利落

聽日 青衣見
有手足需要避既話請pm

車手足應該有
勇武既應該會炒車

叫得愛嘅都係好撚閪

屌奶星
鏝唔刷角
又針

cls,8:0
究竟我哋點解會和咗呢對西波？

唔敢叫人西波
隊波柒撚到

問垃圾愛狗

鏝幫我地報牛！

愛狗仲未贏過哥狗一次

曼城26射門屈福特 8:0

呢場證明我廠防守勁
比屈仔射廿幾腳失得2球

[img]

如果唔係papa 送咗球都唔洗幫屈起機啦

打曼城輕鬆Clean sheet

全力支持鏝城 一雪阿仙奴前恥
抵死啦屈福特，垃圾!

原來我FPL cap左迪布尼
28分

我cap左sterling...

人哋本身真係垃圾
但我地贏住兩球咁失
邊個垃圾D

0
不過我都擺左佢正選

Man City goals today: 8
Arsenal PL goals this season: 8
Man Utd PL goals this season: 8

正撚樣d去睇我地俾人射31球都唔輸波
後防係有實力既

哥狗真係唔會收手
次次都會炒到盡
都係爺爺仁慈,3球就收手

見到禾子仲踢緊攪笑足球 笑咗

仲有愛記個前鋒 Kxxxx 好廢

仲睇鏝
幫手推青衣po啦

Kieran Tierney on his favourite all-time Arsenal player: “Probably [Thierry] Henry. I remember all the goals he scored, you’d watch them on Match of the Day. When you’re growing up, you watch Match of the Day & he was always scoring great goals, so probably him.” #afc

屈福特最垃圾俾人炒8球
我廠作客點同人地主場

Should Arsenal concede a penalty against Aston Villa they will become the fourth side in Premier League history to face penalties in four consecutive matches. [Opta]

唔知以為你班友係鏝黎
聽日有活動都唔出去推po
係到講鏝

手足打得好

兩條藍絲

Dllm 鏝咁唔比面

藍斯入波

吹大左啦kean 仲未開到齋

藍斯勁到

我藍入波 番黎我廠啦

U今晚好彩

God bless me
好彩走到

藍斯

愛狗我屌你老母

白衫爆缸 好波!

中人咋

利申 迷藍

無睇清楚前傳。佢有無打後生？

阿狗五大訴求
1:撒任愛狗的領隊職務
2:撒回爺爺搞到阿仙奴廢哂的惡言定性
3:要求爺爺重掌阿仙奴
4:高安基必須下台
5:香港五大訴求必須實行

我好彩後備擺咗Maddison

真係好好笑 俾人打到喊曬口

支持爺爺返嚟

明明佢拎玻璃樽兇人先
點知唔夠打就又喊又嗌救命
笑到我

Unai Emery made this Watford side look like prime Barcelona against us.

I'm literally crying.

D藍絲廢老未比人打過唔知驚

廢過呢到d手足

Aaron Ramsey

冇人mark

Juve win finally

鏝同痢根本係英超係超班馬

[/member]咁講真呢樣野真係口同鼻拗 女性出到聲講非禮 大部份人都會相信女方
黑警今時今日玩臥底都唔會玩非禮 兜口兜面打柒你唔好 洗鬼借你地自去友打自己友

打廢老有個危險,好易打死

早前於將軍澳被捕的10歲男童，被帶往觀塘警署後被控告三條罪名，包括藏有攻擊性武器（鐳射筆）、塗鴉以及非法集結。

痴線

因為我地唔係藍絲

大家早晨
係入青衣探我既
就tg我 出汗會有衫比大家換

九唔搭八
咁你快啲用刀斬廢佬啦

你真係白撚痴
小朋友比人打 就唔易死
比犬用棍扑頭又唔易死
比人拎刀斬 都唔易死
係得打鳩d廢老 撕紙狗先易死

最九唔撚搭八咪你囉
幾時落場阻下犬或者落荃灣保護下手足

我話打廢老有個危險,好易打死,關983咩事

九唔搭八,咁你快啲打死人啦